黑店投訴集中區

尋日喺旺角其中一間龍貓X園買咗隻鼠鼠，今朝發現佢身上面有皮屑，仲要越r越多，而且發現手仔有啲紅腫。
今朝打咗去問有冇得退換/款，佢哋話冇得之外，仲要講自己鋪頭冇保證。
一直都發現嗰間野好奇怪，一個盒仔裏面有好多隻倉鼠，有啲有病嘅鼠鼠都唔會隔離，隨便用水咁噴下佢哋，好唔負責任

所以小弟打咗漁護處投訴佢哋，除咗講下佢哋衛生情況，諗住都去影吓相、拍下片做晒紀錄。希望各位巴絲打經過嘅，見到有相同情況都影低，唔想比呢啲黑店生存

之前係依間鋪到買左兩隻鼠鼠，
養頭幾日都冇事，
之後其中一隻開始自轉，上網睇叫倉鼠行為失序症；
無得醫，最後死左。

PS. 第二隻重龍精虎猛緊

希望你第二隻都平安無事
呢隻鼠竄會盡快帶佢睇醫生，皮膚病嚴重起上嚟真係會死

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦